瞓撚醒了，連登仔，香港人，根本沒有35+這回事

你可以拉我
你覺得你的不推文 就可以拉下我
你本身就是白痴仔

未撚食藥?

小明哥

小明

我大可以話你 35+一定得
只要努力
但得唔得有眼睇
肯定唔得
因為有功能組別
而大家本身可以打爆功能組別
但唔夠時間

35+是遮醜布

專登去搞個35+
再專登比佢DQ
再同全世界講我盡左力啦, 支共太仆街啦

其實由佢搞囉大概估到咩事

可能索性廢咗立法會算

其實泛民自己都知35+唔撚得

我很明白你是什麼心態
你要35+ 投票 安安樂樂光復香港

我告訴你 沒有可能35+
你說我是鬼

你必需要選擇 最簡單 投票
顯示你最重要
當別人質疑 就說是鬼

如果一票重要 就不會去到2019了

選舉係會消耗民氣㗎
當大部分人都選擇參與選舉 抗爭嘅氣氛一定會減退 區選我諗已經可以作一個例子
此外 參與得選舉你仲俾緊認受性依家呢個政府同埋制度

制度外同制度內抗爭從來都係互相違背 冇得俾你「唔試過點知唔得喎」咁著數

參與選舉只係某啲人最低成本嘅「抗爭」方式
覺得做咗嘢貢獻咗場運動就可以心安理得啲

有啲人唔到長城心不死
係要呃自己冇計嘅

放鬆啲啦

真

我冇撚話你係鬼
我淨係想知你食撚咗藥未?
再唔食就揾青山捉你返去

你大鑊啦, 連衛登會話呢啲叫發放負能量

很簡單的問題
你說三五加
如果沒有三五加
你們做什麼

35+out咗啦，依家要23條自行立法呀！

咪DQ你囉，有幾撚難呀，又唔係未做過

你而家正在瀏覽泛登

說我是熱狗 ，教主信徒
我認，不免和你們爭論
我是熱狗了 好吧

你覺得在立法會會反對警察加薪
你就能不給他們加薪嗎?

是不是選了 還要玩這樣的低能遊戲

小明
你訓撚醒未？
連登仔，香港人
佢地而家只係想有行動去麻醉自己
行動的目的，過程，結果，通通不重要
最重要係令自己感覺有付出到，有盡力到
就算有空也不會有空去思考為何行動
所謂的初心是如何
所謂的山是哪座
所謂的路是哪條

小明
連登仔，香港人，只想有人可以告知「答案」
懶得思考的人便有「行動」，有了「行動」，就有「希望」。

35+重要嗎？其實沒有什麼是重要

可能小明都係用文字去麻醉自己啫

我還在等那些豬閪說:分化，拉
他們總覺得 選舉日投了一票 就盡了責任

我告訴你 你投一千票一萬票
也是尔能投功能組別
功能組別 你沒注冊 沒票投
一年前已輸

無論你如何拉鳩我 反正已經輸了

瞓醒了

你總覺得那些扔的前線 是白痴仔
他們會投白票

於是你覺得 自己投了一張票
就聰明過他們